Michael Bay新戲預告武肺變COVID-23 感染者直入集中營

唔好意思搭單問下，現時中大是否已赤化，充斥支那人，一踏入校園就要操含核北話？

今次冇爆炸場面既？

入面個隻雞唔通就係叫雞群組

多鳩餘，現實仲好睇，
一個支拿砌撚冧成個世界

恐怖過喪屍人肉炸彈真主偉大

英文Trailer比人屌到化

鬼佬叫呢個做Predictive Programming
就係類似恐懼撚